一人一件搭車最憎既事

搭小巴 有人食魚蛋燒賣 撈面
陣味好臭

塞車

架車無冷氣

啲人唔企入啲

睇劇唔用耳機
大聲講電話

附近有人飲酒，成身酒味
或者直頭嘔埋出嚟

冇位

唔閂wtsapp msg聲仲要係超長超煩同埋係清早返工要靠坐車補眠嘅時間

早排有朝搭車瞓到半路坐後面條友部電話突然係度keroro五蛙共鳴嚇撚醒咗,仲要兩次

明明有好多位又唔企入啲

搭地鐵，夏天，有臭狐，繁忙時間，你黎揸吊環扶手
我仲要企係你隔離

部車飛站

比車錢

剪指甲啲聲聽到個人好撚躁

坐巴士,坐下層最尾。
啲靚女成日坐埋黎。跟住其他男人就會望過黎,望佢再望下我。

見到小朋友企櫈/跪櫈 但家長唔理

大聲講嘢，家長由得啲細路鳩叫

人多好迫時俾d咸濕佬用下體磨我patpat

有煙剷上車 行過都成大陣臭味

被後面條友頂住張凳 仲要狂郁對腳

一上車成班蝗

d撚屌剪指甲